有冇人食過烏鴉肉？

中左幻術未

應該中左，所以先會po上黎

就咁加啲鹽同黑胡椒去網燒
個樣好柒但幾好食

但個烏胸有啲腥
有啲似肝

唔似雞肉
啲肉好硬

5/10

烏鴉專食腐屍 你就食烏鴉
d肉質一定爛

啲肉不知幾實
咪以為自己好醒啦on9
食飯屙飯咩唔通

驚唔驚有好多毒素
係咪第一次食?

唔驚啦 我去森林捉 應該冇城市個啲咁污糟

你係街邊執死雀定射佢落嚟

烏鴉可傳播家畜腸胃炎致病菌

樓豬rip

下世再食過

睇到都唔開胃

射落黎
執死雀唔新鮮

一直好想睇烏鴉肉乜樣，如果拍埋劏過程就正

高手

[quote]一直好想睇烏鴉肉乜樣，如果拍埋劏過程就正[/quote負皮數咁多以後唔玩了

題材幾好

Cls

下世見

食撚死你丫

H5N1

支持你拍多d特別ge動物 之前睇過鬼佬煮啄木鳥

lm見識

佩服佩服
好似乳鴿

未見過有
想捉野豬
考緊獸獵牌

ON9仔 內容農場都信

烏票就是腐肉既，有冇菌就自己諗

最好食係個頭wo
你唔係掉左阿？

你小心寄生蟲好過啦

你好似未煮熟喎
R.I.P

有料到，支持支持

Rip

hunter

樓主堅揪 我北美住都係捉過野兔同蛇，烏鴉都比你捉到仲要成為你盤中餐

rip

野味

食物頂端嘅男人，連登仔

一路好走

弱智人士唔識Google?

打獵

整乾淨咗

Cls 食完嘅骨可唔可以砌番成個骨架出嚟

樓主

樓主住邊

咩logic

仲有京葱伴碟

有冇烏鴉骨架標本？

點解連登成日都有人偷相扮自己post
係想呃啲冇撚用嘅正評定係點

DLLM係唔係痴撚線
當年SARS就係D大陸人，
好似你條撚樣咁亂9咁食D野生動物，
搞到香港冚家產
仆你個街唔好撚走出黎害人

公海->連登

日本

話烏鴉食腐肉所以有箘都on9
鰻魚 蟹 龍蝦 大把生物都會食腐肉嫁啦
係大自然界食物唔似你地
可以去街市買到新鮮既肉類

冇讀過書係咁上下

都估撚到偷圖啦
你慌連登仔夠膽食咩

但樓主敢食三文魚子

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

問題唔係佢住邊
而係佢本身既食性

點捉 用石仔掉佢呀？

屌你正

應該跳起用手打佢落嚟，
之後返屋企偷圖

nigga

連登好多弱智唔識用GOOGLE圖片搜尋

有冇傻瓜傻瓜咁叫

樓主俾人踢爆 深潛咗

知唔知咩叫深潛呀傻閪
似你分分秒秒都睇撚住咩

痴撚線

住城市就食垃圾

豬可以傳播致命寄生蟲蛋 樓主不如射隻鳩叫雀落來泄下民憤

個post先五個鐘唔夠話人深潛

收皮啦上網搵番黎當自己

垃圾樓主 夠膽自己食先開post啦 真垃圾

偷人相當自己食咗

食過一次 啲肉勁硬
應該要落木瓜/奇異果果類酵素生果醃鬆啲先

鳴人食左都無事 仲拯救左忍界
樓主 維護世界和平嘅任務就靠晒你

柒左重繼續接

巴打用咩去打獵??彈弓??幾多磅拉力

想睇鬼佬煮啄木鳥

點解比人踢爆仲可以扮無事繼續講野？
唔通個篇日本文係佢寫？

睇完個頭骨仲要洗到咁乾淨覺得樓主極度危險

無野了 原來偷

好痴線

lm

偷相都咁多傻仔信

偷圖仲咁多人覆

死毒撚又偷圖

俾人踢爆咗 仲係度撐
繼續抄吓人地啲圖開po搏存在感啦 垃圾

偷日本人圖

前面仲講到幾撚把炮 原來偷圖
真係人唔笑